惡有惡報 不是不報 時辰未到

示威者選嘅幾個議員 被無故DQ
更甚者連選都無得選
而家示威者來了
入返嗰個唔公義嘅議會
哩個係報應

親中派種嘅惡因 今日結出了惡果
今年七一係最開心嘅一次

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當